點解Google今年愚人節冇嘢玩？

上年有貪食蛇 今年有冇豬？

你已經比人玩緊啦

人地武肺唔洗返工， 邊似香港人咁奴隸

冇人返工

仲未比中共同港共玩夠咩

你比google玩左
以為今年有